其實香港呢個地方咁撚仆街，俾共產黨管治係最適合不過

比外星人管仲好

QAQ

老衲幾時做低雜種建立大東亞共榮圈？

你出殯嗰日

咁應該好快

屌，你竟然想佢一命換一命